
---  
[source: シティーハンター 127.ジェラシー寸前の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3200)  

1.撩ちゃんモテモテですなあ    2017/08/24  


2.あーあおれが真似してもただのわいせつ罪なだけじゃ…イケメンっていいなぁ…    2018/07/27  


3.これでシティーハンターの表紙の五人は全員揃ったってわけか    2018/07/27  


4.2よ.... 同情のイイネ押しとく    2018/08/03  


5.表紙の5人、美樹さん未登場だからまだですよ。    2018/10/14  


6.あのペアでのハンターも良いと思う。    2018/12/01  


7.香ちゃん、いくらなんでもモッコリを真上からハンマーで叩き下ろすなんて………∑(￣□￣;)ｲﾀﾀﾀﾀ    2019/03/08  


8.しっかり婚姻届け用意してるあたり...    2019/12/01  


9.意外に身持ちの堅い麗香さん。    2021/01/14  


10.２よ （昔の）マンガだからハンマーギャグでうやむやにしてるだけで、イケメンだろうと何メンだろうと現実にやれば通報→逮捕だぞ普通に    2021/06/05  





